何超儀獨力投資荷里活電影邀奧斯卡導演合作 在香港搭美國景拍

今日，由曾獲提名奧斯卡最佳導演的Mike Figgis執導，何超儀主演的荷里活電影《Mother Tongue》於邵氏影城舉行開鏡儀式，並安排舞獅助興，超儀主持點睛儀式，她跟擔任電影監製的陳子聰齊向導演拜年獲贈利是。

由於疫情關係，原本於美國拍攝轉為香港，導演Mike Figgis表示好的故仔無論在哪裏拍攝也可以，疫情來說覺得香港比較安全，還有一眾好演員。超儀指導演好實驗式，不介意來港玩，她說：「因疫情影響，原本在加州開鏡也做不到，我們沙膽地向導演表示在香港也有辦法拍到加州風味，所以都幾揼本，在邵氏最大的廠搭建一間巨屋。」

超儀指該片屬懸疑、驚慄和令人反思的藝術片，內容關於扭曲的家庭，這次更是超儀從影以來首次一人分飾兩角。 她稱該片改編自著名小說家及編劇家Bruce Wagner 的小說《The Marvel Universe》，並由Bruce Wagner親自撰寫劇本。

其他演員包括剛與Johnny Depp合演新片的Minami、Julian Sands、Tomoko Nawata及金燕玲等，導演讚超儀選角有眼光，之前都是靠網上視像與演員試鏡。

日本演員Minami 。

日本演員 Tomoko Nawata

對波大小小可以拍av

咁既資質係av界會紅唔起

第二個有冇ig

呢個minami同我心中嘅minami唔同樣